now:六月內地訪港旅行團未因修例爭議減少

【Now新聞台】旅遊業議會表示，上月內地訪港旅行團的數字，未有因為逃犯條例修訂爭議而減少。

旅遊業議會回覆本台查詢時指，今年六月有5641個內地旅行團來港，比去年六月增加約兩成三，至於今年上半年，一共有39332團來港，較去年同期上升約三成四。議會仍在統計七月初的數據，暫時未能提供。

咁撚賤嘅？屌極都要死落嚟

過番大陸關，比十五蚊又可以再黎，根本九成人都係走私，日日黎都得

口裏說不

又話唔再黎香港
大陸西出爾反爾